怯，你就輸一世！今日唔理和理非定勇武都極需要人！！！

我哋香港人已經冇退路 大家食完飯一齊出街

不分和勇 賀佢老母！希望陣間都見到大家！

赢個時係點樣嘅呢？點解冇人講？